究竟Lebron James同Tyronn Lue有冇做過愛？

有

冇

袋sir同你有冇做過愛？

我勇